今日聽到醫院姑娘傾計

我係護士學生 係荃灣某公院病房
patients食飯期間cctvb 播緊6.26 正係播我地點侮辱警員 射佢隻眼 但隻字不提佢扮示威者去煽動 跟住個姑娘（藍絲）就同姐姐傾計 話

回應200萬+1:
［唉 依個社會 真係誰大誰惡誰正確 果200萬零一個人快d死左去 我都有言論自由架 話民主 但又無人接受我地意見］

回應登頭條：
［你搵30幾人 係座山到跳落黎 米算係國際大新聞囉］

回應醫警關係：
［唉 d人真係好無專業守則 有乜理由咁］

回應年輕人
［唉 依家d後生真係無腦既 襯依家無工作 未有家庭 搞咩民主喎 個香港唔單止你有份 我都有份架］

聽到佢話 你搵30人係座山到跳落黎 米係國際大新聞囉 真係聽到心都寒埋 佢係我mentor 佢又肥又矮講野tone又老屎忽格（而且相由心生） 好彩就快出完

護士不嬲多港女籃絲嫁啦

相由心生

做護士，叫30個人跳落街，護士？邊忽護邊忽士啊

［唉 依家d後生真係無腦既 襯依家無工作 未有家庭 搞咩民主喎 個香港唔單止你有份 我都有份架］
痴線 講乜鳩

你叫佢講多次都未必講得返

護士不嬲係咁架啦 高薪 唔想理時事

上文下理完全唔通佢知唔知自己講緊乜

個姐姐回覆:
不過件事都有樣好既 有錢人撒走左 樓價跌 我就有機會買樓啦

Junior senior 分別
好多junior唔係咁諗

講得出依d都係 自私自利 無知 眼裡只有利益
自己習慣做奴才 又要逼d人認同
唔認識國家 點會有成家依個慨念

荃灣公院最多人屌狗喎
屌到佢哋唔夠膽留係AED

屌你咩 我都做護士 我都有發夢食炸蛋 食完日日俾人數人頭呀屌你老母

我都認有啲護士係好藍 無計啦上左岸 攪攪佢驚層樓跌嘛

我就返工見親啲M R字頭都串多兩句既

咪鬼一竹篙打死一船人，你睇到既只係個別既護士，但好多都唔係咁諗囉

中年 唸野好恐怖，有打壓年輕人心態，佢地都有仔女 點解唔唸下未來

直接開聲屌7佢，睇下啲醫生撐邊個

senior老女人一定係藍 10個有9個都係 習慣左stable既生活

好多咁上下年紀嗰班都係咁，以前護士學校出身嗰班讀得書少，有班就上晒岸不理世事，搞唔到佢就算，好多人都志在打份工架咋，留喺HA 好彩就有班好同事同聲同氣，唔好彩就日日受氣。 樓主祝你好運

一樣米養百樣人 我個邊好彩在連wm同部份senior都有去616
junior就個幾日返工收工見大家都係黑色衫都知係順路 收工食個飯就一齊去爬山
反而係班HCA係到廢up頂唔撚順差d想爆柒佢地

想太多
香港無民主, 所以大家都無份